［突發］ 港島要人要車

屌你地咩
塞住條地鐵又唔撚塞地面
我揸住架26完全拖唔慢個車流囉
快啲同我出黎啦